究竟d人對眼生係邊度

成日左望右望 行路又唔望前方
又成日都底頭望住部電話

有啲呀姐廢老仲過份，明明係佢兜野撞埋黎都可以話返你轉頭

仲要個樣串柒柒擺到明話：我係唔道歉架啦吹咩

果下真係好想煎佢兩巴

利申：試過俾呀姐撞到隻手，之後我要鍊下隻手有冇瘀左

所以下次要與佢硬碰！

我要與你硬碰

以爆裂既高速

邊夠佢地黎 我冇咩力

旋動